同女人講邏輯好撚辛苦

前因後果各方面分析，解譯咗兩個鐘同一樣野都係唔明！唔撚同意！

又反駁唔到我又唔撚肯順意！一講到佢反駁唔到我個點嘅時候，一句：「唔係咁樣囉！」又或者：「走啊！唔想見到你！」講完之後又冇下文解釋點解唔係咁㗎喇喎！

屌你個M！辛撚苦！

正確

女人嘅邏輯就係佢嘅心情

女人係咁撚on9

由一開始你揀同佢講邏輯已經係錯嘅決定

同女人講邏輯就係最無邏輯既事

你一世人都咪撚反駁你條女吖
佢講乜你都話好囉智障

啊！唔好意思，你左右手係唔鳩識講嘢

話同女人講邏輯係錯嘅人企出嚟！

柒婆話要搞個明日大愚，你咪撚反駁去贊成吖笨

真理

最弊係同d以為自己好理性講邏輯既女人拗
講既明明全部都係為自己立場
咁理咩性 真係理性係唔會計埋自己過去經歷用個體看待每個人